二手居屋減價20萬！天盛苑未補價400萬沽

新居屋加大折扣，未補價第二市場二手業主減價沽貨。祥益黃慶德稱，天水圍居屋天盛苑R座高層8室，實用面積506方呎，於上星期政府出招前叫價420萬元放盤，到出招後連減兩口價共20萬元，未補價終售400萬元，呎價7,905元。

天水圍都400萬 貪新移民人妻多咩

506 400萬 天水圍 居屋

咁天盛都算係天水圍居屋王ga

貪佢多mk妹

一樣係勁賺離場

天佑苑先正

未補價

都有幾多正野